初選王百羽既得票，直接代表左本土派既地位

其他區唔講
超區得王百羽一個人係本土派

大家可以唔投票
今次唔投 大家諗下仲有冇下一次

初選 有冇用都好
立法會有冇得選都好
今次係一個表態既機會

你唔係要王百羽贏 做立法會議員
你係要王百羽大炒其他議員

你要將來本土派執政
你就要證明本土派係第一大派

一六補選你無揀梁天琦 以後你都無機會揀
今次你唔選本土派 我唔知有冇下一次

畀民主黨贏得黃絲大多數
佢以後就唔洗聽你地講
佢推黃碧雲 你地要含
佢推dead body 你都要含

你要本土派執政，你就要令本土派成為黃絲既主導

本土派唔係要贏 係要大勝

本土派從來都係講唔要呢個議會
一個自詡為本土派嘅人黐埋去泛民嘅初選到本身就好有問題。

所以王百羽係我眼中已經唔係本土派，佢喺泛民嚟。

投呀投呀投

睇呢一張相
你就知道
王百羽代表既 唔係一個坦克車身體
而係一種理念 一種精神 一段香港人既痛苦歷史

王百羽一定要大炒

All in本土派

唔係唔要 但本土派唔會玩區選

同意

起碼你要選就直接出嚟選，
點解要走去同泛民玩協調，
真係好撚戇鳩

因為都係泛民

啱呀，王百羽由佢宣佈玩泛民初選嗰刻開始，佢就喺新泛民，唔再係本土。

你可以初選投完王百羽
立法會又投 其他無玩初選既本土派

無衝突

仲要玩功能組別 得啖笑 打左成年五大訴求 到頭來打回原形 相反熱狗係鳩屎 但人地起碼唔玩初選
利申：被熱狗

傻豬 我要投就梗係投冇玩初選嘅真本土啦⋯⋯
投你個新泛民做乜撚呀

超區

無所謂
各有各投

收皮啦熱狗分化撚

講事實又熱狗呀？
含撚啦，好似你哋呢啲連政制都唔知喺咩嘅人先會接受呢啲跨黨派、跨政見嘅初選啫

呢個你啱

張可森 梁晃維 王百羽
信念口才思辯都掂
希望初選多人投佢地

Agger

今年冇真本土選我就投松泰，
松泰都DQ埋就投建制

推，總之獨派就撐

限罪令禁撚埋初選啦，你以為有得投？

多謝你講出你既策略
我唔認同 但欣賞
（利申:好多年前，我都投過白票）

學你話齋 各有各做囉

所以我做緊

加油 我都係嚟表達吓我嘅意見

選舉近了 我們應叫本土

一大班自稱本土既泛民 扮本土玩初選

街邊獨派素人就俾人三不投

到時睇下邊個泛民初選彈出嚟之後有本土再參選又屌人哋𠝹票

邊個叫獨 我就投邊個

睇下泛民果班扮本土 夠唔夠譫跟住叫

本土派指標

假如鄭松泰無法入閘 是共產黨DQ反對派

推

二毛 準備餓死未
見到同類同意你就露左底

唔好理人批評
做好王百羽既打手就足夠

60916同30084係二毛嚟
佢唔係批評 係二毛

露你個頭咩，唔啱聽就二毛、三毛、五毛劃分，
畀啲論據嚟睇吓先啦，你班人根本冇辦法自圓其說

四年前王伯

參與選舉本身就係認同呢個不公嘅制度
所以所有參與選舉嘅人，喺我眼中都係建制

其實將個理論推到極致咪喺咁囉
我唔想玩到咁先唔講出嚟，
講真梁游被DQ之後我真係唔明本土派點解仲要入議會🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

由2015就已經本土 叫做咩

無獨不本土

轉左功能組別 唉

就係咁，個po就比分化撚騎左去

拎個唔make sense嘅稻草人做point
王百羽參加初選>初選泛民搞
所以王百羽=泛民

仲要叫人解釋解釋解釋，

解釋你點解咁on9?

其實好簡單，睇佢初選出唔出到線，咪知佢係咪泛民囉

無獨？ 巴打坐左幾多年？

出唔出到線都係㗎啦

但呢位肥仔....其實唔太合適行政治路線

利申：有本土投本土
香港唔需要面對極權剩係識無限後退當小勝既泛民

得 沒話唔得
但係咁 請問咩係本土 不過你講得呢句
就証明你連咩係本土 本土有咩論述 你根本就唔撚識

投松泰嘅白癡

本土派唔係唔要個議會 係唔要超區姐
點解? 因為超區係溫水賣蛙賣港赤化既一大步
當年本土派講議會改革係咩?
係廢除功能組別 全面普選立法會
而唔係加多幾個位去溝淡功能組別個比例
提出呢個做法既港共政權就係想 比往粒糖你
講法如下:
睇下 啦 呢架功能組別唔係50% 直選既比例大過功能組別啦
之後我地會愎慢增加超區既位 去更加「溝淡」功能組別個比例架
慢慢咪做到你地要既「類似」全面普選立法會囉

先唔講之後沒增加超區既位 呢個比大家都忘記左既點啦
如果本土派係接受溫水賣蛙既方法 咁唔洗有本土派 泛民一直都做緊
咁如果呢架本土派去做同泛民做緊既野
咁咩叫本土 咩叫泛民 2者又有咩分別 我真係唔撚識分

不過唔撚講咁多 連登有幾多人係有歷史知識 有論述
知道咩係本土 屌 你叫呢班傻閪連登仔講本土同泛民有咩分別
佢地識條撚毛咩 你反對就話你係鬼 係熱狗 5毛 分化 割席 騎劫
算撚數啦 連登仔係咁撚有影響力 上次公投就唔會唔夠票啦
慢慢係到打飛機啦 國安法一殺到就係咁叫ADMIN DEL POST
真係笑撚左

王百屌cctai得罪咗佢哋

留名睇連登仔 燈到班熱狗高票當選

熱狗咁高票，派多幾個去初選贏撚哂佢地吖嘛

韓國瑜式沉默大多數唔會當選架

投王百羽唔一定係要認同王百羽
而係因為全港選民需要一個本土派代表企出黎

即係泛民式含淚投票，你含埋我嗰份

又係唔啱聽就分化呀？
唔怪得連登會沉淪到咁啦⋯⋯

睇下佢呢句嘢出咗咩事先啦，
你要彰顯本土喺主流其實你直接出選咪得，
我實投你，
個問題喺你要選超區，又要玩初選。

本身路線都唔同但係用「狗咬狗骨」呢個字我覺得真係世界級。

點樣可以解讀唔到佢喺新泛民？

王百羽信得過，其他所謂本土有啲保留，畢竟上屆有熱狗呢班賤人做壞個名，睇定啲先

仲有呂智恆都信得過

係唔啱聽，係覺得你分化

沉淪係因為有你呢啲柒頭，
日日用自己條濕鳩綫嚟定義本土
鬥黃、鬥本土

解釋解釋解釋

本土同泛民根本嗎兩條line
而家有人想兩邊拉埋嚟變瀨尿牛丸喺咪唔可以拎出嚟講先？

連登仔真係惡撚過共產黨

屌坦克車都有少少無謂
因為選唔選其實只係路線之爭
如果要講選立法會本身都係走入建制添

不過今屆嘅本土派有一個問題
佢扣地只有參選宣傳
又欠缺政綱/論述
個人認為會係一大問題

咁本土派同獨派兩條line喎
梁天琦參與獨派活動喎，係咪又變瀨尿牛丸

調翻轉，泛民有支持本土派行動喎
係咪泛民=本土派？

素人區議會參與泛民嘅地區活動
係咪素人=泛民

初選嘅目的就係喺兩條line入面由選民揀一條
泛民係過時，係不可行，咁咪投本土派囉
係要將兩邊拉到對立面

分化撚真係惡過共產黨

投冇玩初選嘅本土
冇嘅就建制 泛民一票不投

跨黨派 跨政見嘅初選我都真喺第一次見
我真係想知其實可以點樣協調到。

唔係我拉到對立，
喺本身就喺對立，
只係有人夾硬要將佢拉番埋一齊，
我先拎出嚟講，
討論吓都唔得嘅話其實無咩意思吖。

仲未講初選根本就唔符合民主精神

原來梁繼平又唔係本土派

我都幾sure王伯唔會入到閘

梁晃維又唔係本土派

難
超區係靠全港知名度

只有梁天崎足夠

好難講 涂謹申咁撚差

淨係玩直選就會有五大訴求？

叫獨仲點入閘？

王百羽都唔叫本土?

如果你講DQ 大把人都可能DQ
初選唔好理咁多 投左先 俾國際睇到民意授權俾咩主張咩人物先

Plan B王伯入左去自然要自己準備

唔選超區就會有雙普選?

要入閘就唔獨

咁為左入閘係咪奶共都得?

我咁講啦
如果本土派參加初選
我就支持初選
如果本土派唔參加 我就唔支持

依個係自己對自己所屬政治群體既忠誠

唔叫獨唔等於唔獨。

梁天琦又唔係本土。
「梁天琦建議本土派與民主派政黨至少應進行初選或辯論」

佢點講我唔一定要認同佢㗎
合作係可以 但一定要有底線

王百羽：我識既本土派已經參加左初選

咁民建聯都係獨派喇

講埋「唯一出路」你仲想點呀？你咪繼續spin囉。

唯一出路?

譚耀忠話64添喇

唔叫獨唔等於唔獨

譚sir 身在曹營心在漢呀

啱㗎啦，玩高級黑，最好dq埋，係咪？

送子彈又有畫面

Dq,俾國安法好

Push

P

超區坦克車

邊個 講啲名黎聽下

岩呀
泛民唔入中聯辦同共狗談判
香港會有民主?

冇咪投熱狗囉

本身自己嘅光譜介乎泛民同本土之間 所以喺區域會揀本土 超區鄺仔

呢張相既唯一敗筆就係有陳澤滔

講咋喎有人直接攞唯一出路做口號啦 佢都未敢話自己代表本土喎

去泛民初選 點解會係本土派?

本土派要大勝！

咁係立法會入面痴實張凳嘅鄭松泰係本土派定係坐凳派？
同泛民白頭忠一齊開記者會嘅鄭松泰係本土派定係泛民？

新界東初選 有本土投本土

推 希望大家票投本土

順便幫手 Share：

熱狗真係好on9

2020年仲講緊投白票，參唔參加初選係策略問題咁都俾你講到係偽本土，乜尻都唔做就贏到咩唔通，你咪繼續孤芳自賞囉，去到呢個位仲有政治潔癖，當我地連日常生活都要寸土必爭，你就建議送個超區位俾販民/建制

唔好話超區係一人一票選，就算有本土派選傳統功能組別我都唔反對，反正個位就點都係度，又唔係你杯葛就會取消...

生性d啦香港人
一個二個又話含淚投，而家俾你唔使含又唔生性

聽日十二點先開票站！